董之英係咪已經超越左高雷中學

我讀書果個年代個個都只係識高雷
家陣董之英係咪爬左頭